一人幾隻今年上既電影高質soundtrack

好難得英雄片d音樂咁唔英雄

呢段一聽有畫面

睇post果陣loop緊舐血成人禮soundtrack,
上星期電影節睇左套戲,段配樂一出即係起哂雞皮

聲之形我見過最神既soundtrack

好深刻

Awesome Mix Vol.2